英漢身懷大麻「毒郵票」被捕 警揭毒販是幼稚園老師兼黑帶高手

昆哥：「哎唔知啊，我唔想知啊。做生意姐講供求架，有人買咪有人賣囉。喂，食煙仔夠有CANCER啦，咁咪一樣有人食。而家我做宣傳？我無喎，又唔係我哋渡佢，無渡過佢地啊，關我咩事姐，根本就係佢哋自己衰，根本就係佢哋自己衰，關我咩事姐？」

元朗警區特別職務隊人員根據線報及經深入調查後，凌晨約2時展開打擊毒品行動，在一名36歲英國男子離開天水圍天恩路一酒店時截查他，結果在他身上檢獲約30克懷疑大麻及4枚含有懷疑「D-麥角酸二乙胺」（俗稱LSD）的米奇老鼠圖案「毒郵票」。行動中檢獲的毒品總值約9,000元。
據稱，36歲男疑犯並沒有黑社會背景，但他報稱是幼稚園教師，並有武術根底，是黑帶高手（未確定是跆拳道還是空手道）。警員上前截查時，疑犯情緒激動並曾激烈反抗，以手襲擊兩名男警務人員，但他最終於不敵探員被捕。惟一名38歲及一名27歲的男警分別腹部及膝部受傷，清醒送屯門醫院治理。該名疑犯則涉嫌販毒及襲警被捕，現正被扣留調查。
警方消息稱，在疑犯身上撿獲大麻及毒郵票，其份量不少，故相信毒品並非自用，遂以涉嫌販毒罪拘捕疑犯，至於毒品來源仍有待追查。
至於警方檢獲的4枚米奇老鼠圖案「毒郵票」，每枚面積大約僅為1cm X 1cm，但消息稱毒郵票一般含強烈迷幻劑，縱然份量很少，「效果」已經與冰毒差不多，並有容易「收藏」的特點。警方對上一宗揭發毒郵票是17年11月，地點市區，而今次案件有可能，是新界區近年揭發的第一宗毒郵票案。
LSD毒品附着的紙質形似郵票，因而得名「郵票」，實際LSD被鑑定為一種強烈迷幻劑（Lysergic acid diethylamide），屬於較強的迷幻劑，用量很小，一般以「微克」計算。

琴日先重溫完

並有武術根底，是黑帶高手（未確定是跆拳道還是空手道）。警員上前截查時，疑犯情緒激動並曾激烈反抗，以手襲擊兩名男警務人員，但他最終於不敵探員被捕

黑帶都垃撚圾

LSD都叫毒

36歲男疑犯並沒有黑社會背景

即係腳啦

知唔知解要長方型呀?!

方便出貨

say my name

仲要拍一下個蘿柚

點解唔係正方形？點解唔係圓形？

未開稀就叫美金，開稀左就叫港紙

又少個dealer

你中學無讀過化學架?!

smoke weed every day

留名睇你俾人屌

用LSD同冰毒比較

腳啊，腳啊

你無讀過econ啊?!

鎂銀灰色架!硝酸鉀呀!

毒果記者係on9啲

真係差好遠
咁都可以混為一談

唉 依家最大既問題係腳

一層層隔住 出貨自然慢

可能死藤水都會俾報紙佬拎嚟同冰比